美股認真討論區 CMVIII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

正

靈車低過590一律視為特價
打完呢句野已經特價完

超級積效係SH心法？
咁應該唔使睇 呢度日日都講緊

睇書係應該要學點揾下百倍股/主導未來嘅股票

tsla究竟可以升到幾時

「突發」伊朗核計劃嘅領袖喺德黑蘭被刺殺

一直升
悶到好想訓

推返上黎先 搵死人

個巿強到完全冇力跌

PLTR同我死落去

平定中東 又升！

升到1400

你隻青蛙有冇sh到

無位加

我之前日日鳩叫，叫到唔知有冇人封鎖左我

好綠呀今日,聽朝起身數錢

幾時滅世比位加貨

qqq好垃圾，ARKK

驚閪咩

Dum咗 轉咗嚕

員工，老細一齊沽

佢第二集有講好多睇圖技術,第一隻主要講點搵股

我覺得一半半
但入面講嘅風險管理係好有用(價投另計）
至於vcp就唔係萬能 只係其中一個方法揀股

契媽話7000

依輪Tesla執得有啲多

大家有無ig 女推介？

學生哥想問點解要返工?
想grad完之後炒美股過世

特價

入得太少 寧願自己蝕都唔想比人賺

無得返工對沖

NVDA
SQ
SEA
AAPL
升市完全唔關佢地事
跌果陣就大大棍發落去

拆前7000…但7000好似係佢保守既計法黎…

返工就係要有多啲錢炒股

你可以學佢搵股，心法用sh

冇錯，我1800挑戰計劃依家個倉
90% DDOG 100 call
7% TWLO 320 call
3% PINS 70 call

留名

咁值得睇

利：冇睇

大家嬴多D

Can we get much higher???
so high~~
oh oh oh oh oh oh oh

聖母

契媽，我不想努力了

不如直接屌Artist

屌 開始跌

PLTR爽撚到

FBI再跌多D, 我要加倉呀

菊花？

你走先？

Ching,sq前日先破左頂wor

又叫契媽

升

酒

連郡貪婪指數就快爆

申利：貪緊

連登仔睇 一目百頁係基本

宥巴

張Net call 我掛 $10 ， 佢$9.9跟住free fall落番去

因住中仙人跳

PLTR

連郡日常

直接allin契媽咪算囉

pltr殘忍就一棍，自已睇著玩

Citron 沽空目標價20

稍微碌過出面post標題，得兩三個有tsla喺標題
又咁少gel頭回覆

根據連燈定律，我估去到650都未有事

Pltr panic buy完 又出事

超級積效算係搵成長股既天書, 基本上你睇完至少跑贏出面班日日R股票號碼既連登傻散至少一半

小西概念股算唔算比緊位大家入

veri收皮了?

宥巴真係有料

Citron又出黎9up

30入左pltr

Citon係咪冇貨

你要咁講,開市果刻都破左頂
但破完又點
其他果d大大棍升上去日日破頂
呢隻大大棍跌落去
佢破頂之前仲要磨撚左勁耐

好似一套3本？ 聖誕功課

唔敢 我怕醜

佢真係有出黎做？

Citron 一出野就冧落去

多謝大家

全部下星期到期？好唔穩喎

屌pltr玩完

剩係1,2就夠 第3真係傾計

特別係隻aapl vcp your ass

炒options

有錢就身痕

PLTR今日肯定搞死唔少高J傻散

好巴fatfat

me好重ddog

沽左大半收回成

拜登要找環保撚數，同搞鳩共和黨堆沖油公司金主
會唔會呢幾年就限制啲油車

淨係講一句

你放晒aapl Nvda amd未

太多股神 冇計

跟晒？

哇 2皮野港紙坐沉咗隻 pltr

未日call put果班俾人撚離撚去

我換晒做CHGG

又食飛巴人血饅頭

沖沖下涼都要我做trade

仲有英國提早轉ev

駛唔駛咁勁

跟正股算啦

跟聖母得永生

Tala岩先一棍穿590即彈

$32 買大 50股 又出事

走左nvda amd準備死
淨係aapl

pins

伊朗個核計劃之父俾人暗殺

俾佢地沽爆咗

就係買正股

全部下星期到期，星期一晚你再睇吓個股價就唔會咁諗

放埋aapl得唔得

同道船都沉

數據狗上呀

有無人買咗今日上市嘅QS
新電動車電池科技

升到嚇撚死人

Thanks

全民大電車

想知佢買咩option

多謝大家x2

NQ勁到 仲要止賺咗

個市已經癲撚左

定啦，一定破前頂，諗都唔使諗

連郡投資者fear and greed指數：96（extreme greed）

d特價貨買唔切，把撚

好巴你咁快手跟唔切

到頂, PUT PLTR FREE MONEY

又升多1點
推高cut loss 先

30 左近買
睇下堅唔堅

歡迎各位手足準備買我隻LMND

冇執過，仲喺蝕本中

SQ莊開市沽一堆貨壓落去 一買返晒又一棍踢返上去

呢個劇本玩左幾星期

即刻開app睇吓有幾大棍

-0.14%......

Sq好股黎嘅，短期跌少少無所謂，跌得多更加加貨好機會，好似啱啱星期二咁

可能要妹多排 DDOG 上次破前頂都係低位玩左好耐

哦, 原來係你

成個wallstreetbet都豪賭左鋪pltr call 然後一鋪翻身

800蚊

特價唔買驚散水，穿頂就j點贏錢

好巴都玩末日

買左D咩仲蝕緊

推到100會點？

拆完佢話都係睇7000

PLTR chok到
由day high跌左10％

宥巴概念股：
1. 長期睇好（有效期10年）： pins , se
2. 短期睇好(有效期一星期至兩星期）： Etsy, TWLO , DDOG , amd

隨便跟

今晚賺夠 可以yolo下
我trade momentum都有一手架

大大注屌正股好過
期權買賣格有d差好多 諗緊都性趣玩

想問下good faith violation 大約即係點？ 我每次交易都係現金購買力夠錢我先買 求指教

好巴greedy 指數上升

有冇巴打揸住RMG? 打算幾時放

已有pins，圖靚、er好、前景同行業光明

下星期一二準時開Apps食糊

太陽能，俾晒機會大家上車
你地唔珍惜

叫石仔跟你啦

勁呀好巴

點同你鬥

tan

Time will tell

咁快反應

升lv2 然後reset to 0

Faamg 可以收檔啦

Fbi個勢似會戰勝歸來

痴線D IV 高到high high

得隻aapl 吸引

咁唔爭在SE,前景同樣光明

仲未完, 好似有個會入200K落去

Amzn上啊

web版仲好過app

我都有put pltr架

29果棍好明顯有人沽

石囝無DT

黎多幾轉接多兩手

勝利巡遊就梗的，係睇贏arkk幾多

你咪買呀 嚴正警告你

射支忍者飛彈搞掂喇 依家先死已經比多時間

唔關事 係佢勁在可以日日玩一次迷你版洗倉

FBI又上返7%

Cls

打咗星

宥巴點解唔入sq落長倉既

唔好啦 屌

Amzn啲option ask bid差太遠

唔識set價

跟左PINS同DDOG 正股
唔敢玩CALLPUT住
星期一等收錢先

太陽能股下年Q1-Q2先係戲玉

同問

買末日通常都無spread

大局已定

fuckbook msft goog勁 推緊3隻仲差兩A

Amzn都落末日咁癲

SQ捨得轉燈未
成版綠緊得佢紅
好un眼

走淨一張末日call了

TSLA 硬到跌唔落

買ed

arkg

新手一問
張option call入價同唔入價，張call value差好遠？

ARKR都好得

贏就贏梗， 差在贏幾多

理由如下
cctoy睇死biden上唔到台

太重疊，小弟倉細

垃圾莊玩野

mola mola

Sqqq easy money

Fake news!

TSLA想點
升到有d驚
幾時爆

aapl 揮揮手

arkk都賺差唔多6%

我長倉有SQ，不過我最重倉係pins 同se

果果

cctoy反得越勁
tan升得越快

契媽G
有冇人持有
今晚係咪全線biotech帶動

好，今晚屌女過

Tsla next resistence 608

有無人會入aapl

呢隻垃圾，聽到個名都想嘔

CITRON 搞唔到支那電動椅就搞FBI

同船

星期一開個張末日$530。

想知呢啲突破曬ATH點樣睇到阻力

契媽

我連市都費事睇星期一晚一定到價

納期想點

我睇最少630

有條友$70買咗2000張 strike price 560 嘅call

多謝citron送錢

盤前叫你走ostk,有冇走到

21號

Power hour仲有15分鐘

yuu no brake

個市想破9月頂?

Fib retracement

你啲散紙嚟
咁都叫yolo

屌，清唔清啲appl call 好

噤大個人第一次，10個綠

宥巴 想跟你買Pins 同 Se , 但想問 Pinterest 通常係design人搵圖多，點解咁有潛力？

同埋，2隻股 都可以不問價入？

香櫞發佈推特沽空Palantir：稱交易者正在尋找空頭頭寸，Palantir已經不再是一隻股票，而是一個賭場。香櫞認為Palantir在2020年會跌至20美元。
2020-11-27 23:27:54

香櫞又輸好多咩

羅素2000

笑撚左

佢都有搞BLNK, 最尾citron都係收左皮

跟住聖母個表隨便買都執錢

可能沽左好多tsla

呢間野係咪好多錢

跟左, twlo, ddog call

算數 唔做決定 就係最好既決定 訓教

tsla其實係隻岩長渣既超強成長股，如果你玩短炒其實大把股勁過佢

狙擊支那靈車失敗

因為佢上季er證明左佢電商係work嘅，咁即係話佢有好大潛力。
兩年後最少：
SE 300
Pins 150
入唔入自己決定

兩星期前個個叫佢臭雞八婆喎
嗰班人悔改未？

人地short左1股之後入返100張call又要同你講

上次好似有人問我 點解一齊買arkg同arkk

因為2個都升囉

分分鐘放流料呃貨

next week?

Citron 成日出黎9up
Nio又係V返上去

班傻屌沽左nio

好似好多人上船

全日full power

已HEDGE 已減倉

佢每日上下5%當食生菜咁款

搞支概股本來就係弱智既行為
國家機器

隻NNOX又扯旗

買tsla係信仰

佢俾人踢爆幾次出完tweet之後反手

成倉十幾隻得aapl係紅緊屌佢垃圾黎
真。毒果

講左NIO歡迎挑機
賺左錢想請班洋鬼子屌下騾仔

屌 pltr未驚過

佢條仆街無次成功
之前gsx 又收皮

收到曬宥巴真係好人到一個點

祝你長賺長有

如果SE好似700 BABA咁咩都搞晒就

我隻WWR終於升返

玩到同8月尾一鳩樣了
VXN同QQQ跟住升
恐慌指就快爆
日元一直升

citron未食飯？俾o的力啦
pltr完全冇力跌

QQQ 巨量call湧入

可以熄機同老婆玩遊戲了

認真研究過TESLA既人肯定未來4年內都唔會放

年頭都有得短炒， 而家大大隻，無得爆升了

爛果終於要變返龍果

佢係咪中二病上身, 搞完支那搞FBI

指數瘋狂拉升

如果係佢就700

我睇好佢超越爛果

Amzn 目標價3230
Tsal 588/608

過到120先再講

睇淡做好是常識

call咗aapl

得1.幾%

citron 上次都搞唔掂nio
pltr仲難囉

納dee only
其他廢到

CCL

Cls
完全無水花直上

Tsla今晚應該唔會穿600

想長call se

CCL去左楠鳩清倉價

121係頂 然後又插返落去

600了

怕撚左佢出嚟gel 頭

be fair citron call buy nio @ 7
講真PLTR 真係有BUBBLE 都係真

黃金同Bitcoin

屌 下年部iPad pro 冇啦

好巴減咗咩呀

台巴好耐無見

升1蚊跌5蚊
垃圾
拆完股 9月到而家 無好過

我做莊會殺埋堆call下星期先上

nvax做乜鳩

壓住殺600call， 下星期先600

升勢岩岩先啟動 咁快落hedge?

nq落後3 4% 龍得多好正常

都話太high實出事

GME gel

科技改變未來，ARKK

穿600真係又派錢

菲比斯隻STNE又強大

買住其他野先

推post速度加快
多咗人gel頭

唔沽道指就笨 無可能企穩3幻

有bubble唔奇 tsla仲大添 但係市場睇到佢未來的價值 同埋有咁大成交額 沽落真係有啲難

REDUCE NVDA BAC WMT CALL
SHORT CALL ZI 55
LONG DB1 GR SSSS US
SHORT NET
LONG PUT QQQ PLTR
LONG CALL SQ
開誠布公

好巴CCL又中

堆疫苗股升到癲

過往經驗好似無晒用
好巴可唔可以提小小睇淡理據

少少哋 買部model 3算

Mega追落後了

標普係咪已經升穿左1987年至今嘅趨勢線

mrna 11月升左100%

炒了個寂寞

TSLA幾號正式入sp500?

高位竟然Call SQ

net都short 岩岩破左前頂 唔驚食多棍?

爛果嘅落後要幾耐先追得返

張圖好熟口熟面

想賺部新macbook pro m1
唔知有無巴打可以比我抄下功課

靈車似儲緊力一野頂穿600

Coco gor 條片

末日CALL 來 小注玩下

契媽 我不想努力了

慎入

巴打, 呢隻野咁撚妖都敢玩OPTIONS

之前話入MA入咗未

其實有無人今晚連arkk都跑唔過

我有7張CALL WO

大肌肌

我想問兩個index叫咩名

Elon papa 不想努力了

咁無野了

唉你老母

又俾人搭鳩沉左aapl

升升下都v番落黎

320實到
我睇位放

呢到好撚到高手

到底佢地個腦諗緊咩

未入,等下先 大把機會

me

見升到100就跳左船

估唔到NET 74居然係阻力

買牙

買咩

爆買日大芋睇住黎食

1.8x%

3傻得返tsla跑出

好似係1月，返去double check

多手仔

VXN係咁升

衰咸濕

第一次12000 13幾, 第2次12000 12幾, 今次12000 11幾
垃圾到

垃圾LMND又陰趺,無眼睇

揸得實嘅話我都唔怕長call

不嬲突破完就回架喇

今日NET 升得無咩VOLUME

跌唔穿600

佢老母
Spy 左一個星期俾佢坐沉
我收成期呀大佬

你靈車都賺到笑啦

我500張call

有呀
多謝

老母G痴咩線點夠佢玩

哂鳩哂我個倉啲時間幾個月
靈車都衝返上去 amzn 叫有啲波幅
三傻黎講佢真係碌柒咁

70走左
而家睇岩唔岩

Crsr 繼續坐

佢啱啱都跌1%，好多人penic sell左，不過睇嚟又可以安全上船

我都唔知自己做乜要買佢
拎去入U 都加左4,50%

咁堅張仲咩

收市會唔會gel出事

有無人跟左好巴隻BB

從肥東到肥西，好吃還是老母G

飛巴表示輕鬆

都係入返arkk 算

好快又變臭雞

我200張，本來升得好好地

想跟 咩價位入好

pins 1204 70call應唔應該走

落好少落去，當買六合彩咁玩

連ARKK都跑唔過嘅真心要諗下啱唔啱炒股鳩放係到都2.x%雖然賺唔到咩大錢

咪登

VXN到5%了

好耐之前跟咗，坐到宜家

Tsla今晚係咪上唔到600

有啲sad overall本身加25%變17%

有咩感覺

VXN開始升

繼續減倉

都話落hedge/減少少

係時候要清少少倉

無咩感覺， leap call 未入價內

放好少錢, 所以無咩黎

信你 好似成兩年期

放係到算

Tsla 40x妹緊果陣清左
之後就

真

Sor 9 接晒你貨

升到質疑人生經驗

pltr散水？

就黎grad想去火星grad trip

Ching 買tan ho ng ho

唔洗急 vxn逆轉左

個市至少都仲有一個星期最後瘋狂咁升

咁緊要無咩感覺 坐得舒服

訓教算 清左少少廢老股

屌 出撚左2次

真 個個都驚 最後通常係升多一個星期

海盜船已沉

我清到得返堆接近除靜日的廢老股
暫時無咩信心睇岩市

fcel monster

上火星緊係買Tsla

知唔知點解Tsla值7000，因為一張Tsla換一張火星飛

由四月開始每個月都至少聽到一個人咁講
但係每當契媽食完棍之後條友就潛咗水

AMD 無X用

Net係咪已經冇力

出小小貨先，轉番MES 坦克車

我均價45，唔知佢要落到幾多

Lu試一試

AMZN 走哂 今日+5000
下隻TSLA 11/27 580c

FSLY開車未?

希望下星期到SAAS發力

堆廢佬股弱到
好彩買得少少玩下

屌你串鳩我地？

U 真係愈升愈有 一浪高過一浪

VXN通常偷步早幾日升定先
我諗過多幾日至一星期就big short

靈車上力啦

笑死

前兩日6.9嚇撚死我

都係兩大棍姐, 召喚忘巴FVRR圖俾啲假希望你

20ma掛左 in

我隻SAAS股仲係MA50到玩緊

新手想問依家入arkk會唔會太高

好後悔冇買MRNA🥺

最近有幾個玩開港女嘅同事
都開始問我美股野 又問起ark
睇黎都差唔多

好高 建議買SQQQ

心跳都無埋

今日成個sector 升for

NQ沉澱左3個月

都係破唔到頂

垃圾

歷史高位追咁勇?

Tg傾

MM本書點醒左我 以後發現妹股即斬佢老母

tan咁就3粒，買乜arkk?

上位星期高位入依家6%

都真 都諗著放係到 aim 15-20
岩岩30入埋pltr
熄app下年見

咁睇離仲要食多一兩棍

FT唔俾落末日

巴打 咪咁啦

要報牛了

斬左AAPL未

係 佢垃圾 唔俾人賭錢

收市前2-3粒中唔俾落末日

冇架喇

唔好呀

CLS 明顯AMZN到頂 唔俾我末日put佢

成個倉賺最少就係appl 個位數
浮沉左幾個月
比我斬晒倉 得返唔夠5%倉位
做擺設

Aapl 斬佢老母一碌碌整批就啱

Intel

搵到有股想入就即刻斬

掛定sqqq 價投

斬淨啲過er

埋單堆call總值+20%

雖然call saas應該+200

我估係ADBE

我以為佢前兩日要開車 9.5沖撚左入去
落到6.9真係小小驚
雖然知攤係到實上番

amd aapl 浪費人生

早兩日Israel先放風話要準備同iran衝突

You

今日得半日 買20張已經話冇哂額

States with stricter Thanksgiving coronavirus gathering curbs saw higher online retail sales: Adobe
Last Updated: Nov. 27, 2020 at 10:26 a.m. ET
First Published: Nov. 27, 2020 at 8:55 a.m. ET
By Tonya Garcia

you don't say.jpg

你地啲圖到底邊度黎

Make sense既

個feel似8月中尾

以色列早幾日已經準備

我冇賭過喎 未買過 option

應該係今日先on9到限量

啲大股真係無乜運行

依到唔知幾多人一早被人CAP定圖

JKS妖到呢

低位喎

開戰了,熊市降臨,戰爭股升空

其實google 飛獵斯 美股認真討論區 就有晒

PINS

慢慢

FBI仆街果日我應該會俾人BINC

war is good for bi士栗士

lu

今日想打幾多日

學下飛巴

加密咗就search唔到

Nvda做乜鳩
大盤升咁多
妹撚左咁耐

賭贏去黃店爆買都唔得

aapl 仲想妹到幾時 就黎平手放晒佢

可能太多巴打玩
貼開都有晒

人生第一次買option
PINS 201127 67c
見式到威力了

可唔可以唔學

要去搶先買哂藍屍啲樓先夠黃

已成燦神mk2

arkk 又破頂

FBI連最後瘋狂都享受唔到就俾citron 打沉

QS miss左 31入唔到.....

aapl gel gel 佢

Nvda開始有call flow入
下星期輪到佢

升未

第一次就末日
高手真係周圍都有

+2.6%

NVDA大哥沒有輸
是納指輸了

AAPL個種妹好鬼難頂

你呢d c朗派賺幾多都冇用

Nvta 又送咗張3070比我

我依d睇政冶買既都係垃圾

200張appl call 食糊就去睇樓，光復我城

熊巴

VCP 買定等爆升

不想努力了

打仗股市要升

諗住留俾個孫個心會舒服啲

10萬本allin左
星期一止賺即走先

感覺就快黎料

屌d biden 2020 又升，你叫cctoy情何以堪

arkk+ 3%

CCL 冇力了

怕咩

你咁勁唔會燈到你

飛巴做咩被人追擊

大股 貼晒MA60 點跌

今日係咪到2點?

再一次吹奏我隻LMND

戰時先升得癲

all左咩

嬴左升好合理

我VCP 派根本唔值得擁有更多

黃金無升打咩仗

10萬本 少注姐

邊個殺？

宥巴講果幾隻

你條線一睇就知鳩畫
畫線要3顧草蘆請教石仔

Frog

64輸幾十鎂走左

回先買

刀仔鋸佢老味

果果又變廢紙了

正股？
我都係跟左幾張option
決定學佢小本打上去

我而家個倉最細果隻得番nio 之後就係teslun A/A/M
pullback唔輸得多當羸

vcp爆上

靈車一定收600以下 599.99都得

買賣好貴，你覺得佢仲有得升?

出得news 就已經唔新鮮

唔好放棄

牙婆都知nio殺call

一齊數錢

幾點收市？

爛果退市啦屌

yes
之後有機會試下option先

nvda 想就黎妹到想走

好似期期買六合彩咁

tsla跌arkk升

pins都差唔多食得

無跟到見貴咗

廢事搭沉大家

加左D爛果

算數喇,上次阿將軍死左都無仗睇,今次死得個科學家重唔凍過水

咁快 唔係等星期一咩

好撚懷念果陣11~14蚊既nio
星期一二三升 四五跌 狗莊送錢 玩左成個月

Bitcoin係跌就跌到3千蚊啦,妹下妹下算點?

大家俾次機會happy 啦

一齊m記食加大

留錢去英國同ccp派搶樓

Agger

sc了?

大戶照call 你貨

有用開Option Alert既巴打
你地Black Friday 會Sub 邊隻?
Cheddar Flow好似最多人用?

玩細D

twlo今晚會唔會320

又打搞石仔

跑輸契媽

no 但9估會殺call咁多張

thx 再巴

不過由佢地發洩下啦

想睇下你挑戰佢眼光好定你燈力勁

我都跑輸

Qs冇頂 入去賭兩手喇喂

食緊生命麪包

NVAX終於返緊家鄉

入咗一張咋，諗住入張末日，容易知發生咩事
$0.78 +264% 好可怕

今晚姐係幾點收市

世上只有契媽好

田雞衣錦還鄉了

2隻都升緊WO

如果你係全倉加孖落去
已經500%

請你好好反思下

依排跑贏

個倉全綠，佢一紅就cover咗1/2 profit
唔好咁大棍

同當年隊VERI一鳩樣
又係AI，又係IPO後爆升
$12到$70再直落地核

一輸就玩完

我重倉aapl都跑win

點搞

今次冇gun好巴玩nnox

na dee同上次ATH差1%
大股反而隻隻都差成10%

Citron 班人有冇成功過

輸200%
羸500%
好過買大細

宥巴我覺得佢揀股同睇勢係有一手
從來無挑戰過佢

不過覺得貴所以無跟..................

宜家好巴 宥巴今期旺到

我唔會全倉落option
都唔會孖

但終於明白點解會有人咁做

證明你本大

可唔可以教下小妹 想賺錢買包包

Tsla想衝返落580收市？

好巴宜家玩yolo
好曳

Ddog好似有d高？

係
佢而家成倉option 壞過凱婷

想知大家用開咩app 玩美股
唔想用牛牛

下個禮拜

zoom

好巴玩得好癲

call 又玩 put又玩

真末日都玩

潛伏係隻股到個PRICE SETUP 好靚

應該唔會成倉
但真係未見過佢玩末日

Amd我屌

錯過了就搵下個啦，Bitcoin 有啲唔穩

可能殺埋580 585
590以上 必須死

宥巴係咪有入WORK ? 佢好似提過吓咁

蘋果换包包

好多人買左1月 650c

來來去去咪又係果幾個 又伸手

cs

我都係睇會big short

牛牛is the first choice

option 佔佢個倉好細

收息個倉無拎出黎比大家睇

佢risk management 做到咁足

FT個地址入極都錯搞左成個星期

TD FT SOFI IB
都係呢幾隻

邊隻

唔係datadog咩

咁唔放住lu

派息

雷公 KOL 有提過 tsla 同 work 之後爆升

宥巴有無就唔太記得

依個區有幾條友特別燈

下次要醒水

FBI轉燈

TSLA好似到頂了要殺CALL

tsla高J苦主

開名plz

tsla酒鬼

有機會上咁多咩
唔識玩call

最新yolo

Nio 可以入貨

Fbi真散水

AMD?

20 ALLIN

轉燈, 最後1個鐘睇黎有花生食

好巴你sub左邊個data plan
想戒futu唔想用佢睇價

仲有個半鐘就收市

Nkla下星期解禁
不過已經提早玩完

大家d末日call買得好大

你講IB?

前日買左500股

好想放左佢

Tsla 600前最後特價

yes ib入面邊個plan

CHING CHONG 未

tsla準備爆上

睇離好多人高J左FBI

等緊WORK 上$50

好似DATA BUNDLE
Trade 夠唔知幾多就free

好撚傷心

美國連登d call

soxx 都跑贏佢

爛果真係斬撚咗佢算
屌，責鳩住晒啲錢
阻撚住晒

Sofi 保平安

肥仔啦

我諗呢度啲人應該寧願追veri都唔會追fbi嘅

一樣俾人帶晒風向

星期五禁錢走

升緊喎 清

不嬲冇持有

Fbi到底係邊隻

其實一直唔明呢隻野有咩好

Pins企唔穩

好難講, 佢地追果時citron都未鳩up

你call 左?
我put 緊

連郡話垃圾= 最後横盤吸貨階段

有無邊隻推介入下
隻隻都好高位咁

當時lihkg大部份人正股tsla, aapl
依家轉了1-2星期option...

出沽空報告黎呃貨

呢個post小西信徒多d 出面其他post就唔敢講

我有20張小鵬末日PUT入左價但牛牛幫我10PM強制平左倉
果陣Premium得1.3
宜家睇返4.x..........
蝕左差唔多6k USD

Go ahead

好嘢係唔會特價

小西概念股 veri

今日兩隻小西概念股好似都幾好入

好臭串喎 9叔

成本價10蚊

你無錢接貨就會平你倉

巨棍 打仗

trade夠30蚊 + 每月4.5, 抵到爛

Snow

有隻穿10%
想支持下

見大家升得咁開心盤前買咗100 股

邪一邪

要買嘅話 ipo頭幾日係咁比神秘力量壓到10蚊
果陣應該買定放倉底啦

今晚應該唔會有人輸錢掛

我啲貨放左比佢地

等埋GM 確認同NKLA分手就可以開定倉, 基本上買齊GM + TESLA就實無死

long唔係可以揀自己行權?

毒巴有無諗過去做

有無人入左d蘋果

呢隻咪係

我諗緊仲開唔開CALL好

近排佢邊隻上10大成交必射
nio, xpev, pltr

有新神出現，冇計
每個神既神力都係唔同方向

邊2隻

做U會員咪幾好
玩咩pltr

citron research 有無tip中過／成功put

之前ER $15買,出左Q3 ER研究過買唔過原價$15放, 個人唔多睇好隻野,點知佢係咁爆升

仲以為成個美股區得我一個玩雪

即係得我一個加注等佢爆

好正

有9% position

遲下我想put u

個個苦主都成倉蘋果 仲洗乜加

trade 15次就平左月

幾大
我一滙1萬美
揸緊大約3萬蘋果

龍市、股神post又咁多call

本身有貨底 爆唔爆都由佢擺

真心覺得有啲overvalued

仲有我

嘉年華

好巴 put個時要改名

我叫九叔

成交量一路冇跟上 差唔多係時候
有貨係咪SC好D

FBI 係咩

ytd 120k -> 4.8M
唔係即日

我都係咁諗

輕鬆300%

Me 500張call

石囝同P兄

有咩科妓股係唔overvalue先
pltr

佢每次出twitter
一定有一大棍

係100%一定

下個月升千

Pltr

龍頭蛇尾, 就黎碌番落開市價

ib一個trade < $1, 本細起碼要trade 35+

會提前平？
我牛牛有sp 唔到價預左接
我個倉孖得幾盡下 驚一接完即爆🤔

20蚊入唔驚

呢隻下星期再入過

twitter post = 特價時段?

邪一邪

睇下今期係咪咁準

宜家aapl call

Amd nvda

Amd好撚廢

Crsp有咩news升到咁

長揸

nvda燈都轉埋

見證住美股區朝代更替

特價完再夾上太空

屌nvda係咪咁撚廢

我見佢好似都買出買入都2蚊

Amd 尋日仲有1m call flow
廢到

我都長渣

PLTR亂棍狂歐

pltr

PLTR一日flip25percent都真係幾刺激下

買三傻會輸

好撚爽

AMZN, TSLA, TSM
3 大航空母艦會唔會沉嫁

睇住PLTR係咁趺真係好爽

出左10%

又食加大

好巴玩yolo

twitter's No.1 short seller
algo 9冲

好好好好彩

無得直short

最鐘意食依d人血曼頭

少trade options我冇sub options bundle
靠snapshot算

又特價啦

比CITRON講中左

突然一棍

個時依度係leap + wheel
依家係slightly OTM long call

short唔會.你short put得應該freeze左你錢接貨嫁啵

下個月咩事呀

PLTR 集中討論區(1)苦主區

你地均價幾多

唉PLTR頭先出news見佢仲綠色無走
結果隻call跌到8蚊先走
貪心的小狗受到教訓了

均價17

PLTR有空頭出手

$10

use tiered, not fixed

20

點解咁平

32

又係一走即反彈
摸底之王是我

PLTR特價時段

唔係min. 1 usd per trade咩

即轉

唔係ib平係支牛貴

等佢 20

揸住aapl真係笑看風雲

Iv磨到就變0，佢升0.8%我堆call升8%

抵玩到

Fat fat

$26

Fat

TSLA又墜了

SQ 又黎

重倉？

2.6525

Amd 果種廢真係唔係講笑

Slightly? very OTM 就有

買左疫苗股，放唔放好？

panic buy

又fail pltr又v返上30

我用緊fixed rate pricing 中伏

終極大boss係你

想問應該點轉

點夠nvda嚟啊

高j 40股

大家著番條泳褲未？

高位take左profit先
淨返少少又佢碌

有排跌

見到faamg仲係妹緊 我就放心了
如果連續兩日集體升2-3% 先考慮減倉都未遲

PLTR 穿唔穿到27

根住條100天線做sp/lc密密食

清咗7成？

爛果又去緊垃圾桶
屌你老母咩

FBI 今日咁精彩

差不多
幾個交易日升左3成幾
真心驚

PLTR APPL飛巴一買貨

死喇, 我長年都係Leap + Wheel
過時了

最多咪去返$10

真
我覺得等納dee爆完一轉先再減

邊可能 2.6525 啊
PLTR 最低價係 8.9

同你地講左pltr殺少年股神，你地有tan唔買佢d call

咁就係爆買日了

岩先中個頭入賭場豬左100鎂

走左大部分貨
壓到成本$2.幾

飛巴有買PLTR

應該唔會
KODK睹場散水後仲有6-7蚊

有冇巴打用FT？
如果我有張末日put就價但我個倉又唔到價會點？
又無人接我張put

道指永續3幻點？想磨到幾時

PLTR早幾日20蚊都冇
今日少過兩三蚊真係唔知怕咩

好人一生平安

27 都唔洗旨意再穿 今晚30最少

IPO嗰陣 $10買過
好早走咗
Miss 哂升幅
而家均價$26

咁佢好過kodk , 殺callja

PLTR DEEP V返上去?

返左去A子年代

咁我又唔介意
諗住會跌到24左右

$18蚊第一注入
幾日就升到$33點都止賺一部分先

我冇膽末日put

唔係話佢差
不過大家d call全部ath開，中一中洗盤棍就廢紙play

有冇巴打用FT？
如果我有張末日put就價但我個倉又唔夠錢接會點？
又無人接我張put

直衝緊上去 癡線

PLTR V彈返
Wall Street想同空頭正面對決

其實應該反其道而行 開足24小時
原理就好似越唔比做就越想做
比你任做就唔想做

好巴勁撚到

想變廢紙難d 一分鐘升一蚊
今晚4-50 升到咁鬼快

好巴呢排成日玩末日options

走先

最後一個鐘

十字星

Long Put to zero

Pltr中晒伏
低位走咗
我係傻仔

下個月侵侵反cup

入咗pltr

你地幾時整返個飛巴語錄

大賭變李+x

有買 100股 睇下大家炒得勁，定我燈得勁

幾錢入？

28.6

有咩問題allin pltr 30 末日call

go big or go home

一齊賺
唔信好股燈得死

兩邊打得咁激烈
開始想short

QQQ 同 SPY 今日d flow都係bearish
下星期一睇黎要回調

佢地計過, WSB成1.6M人, 假設每人有1k, 全部人all in 落一隻股, 會有1.6B USD爆落一隻股

我入好少好少想參加吓大戰

石仔張28c仲係賺到仆街,驚wt

1% 睇下d 當炒股可以升幾多

最弱界最強選手 果果 比啲掌聲

好正，我永遠企起雞蛋嗰邊

NVDA 破產啦垃圾

5蚊已袋，理得你插到3蚊

WSB/連登>>>>>>wall st. ivy league 畢業生

TGT WMT blackfriday特價

假設每人有1k...
WSB use option
multiple x n time

CRSR同SQ

建議巴打玩正股先

Leverage x 100

今次真係賺個m記就走 垃圾到

應該今晚都冇乜大動作,下個禮拜入錢睇下有冇野特價

會提前freeze? 我第一次用牛牛sp接貨
我今日開市比起星期三 初始保證金多左10k
我而家資產好接近個margin call保證金
我驚一接完即刻打爆 唔知佢計左未

個個都睇淡就知唔會跌啦你班傻系

IV legaue graduate

有啊 門巴之前咪出左

點睇GDS？
好似想開車